覺唔覺得「好人好者，點會比人搞」呢句話好戇鳩

係學校，比同學老師欺凌，之後你老母一句好人好者乜都唔理
係條街，比人捉去強姦，之後一句好人好者笑鳩受害者
更加唔好講果班仆街藍絲一句好人好者，點會比差佬搞

呢句話完全充份體現香港人果種blame the victim,睇人仆街最開心 嘅賤種dna

首先要定義 咩係
好人好者

其實係好人好者, 點會去搞人
好人好者關俾人搞咩事

果班仆街嘅定義係
唔比人搞=好人好者
反之亦然

呢句野有一定既道理既
當然唔係適用係所有情況

"好人好者" 咪指啲未被人搞ge人
所以成句嘢係廢話

咁你搞9佢，一路搞一路講『好人好者就唔會比我搞啦』。